例如，一個只有200個頁面的站點可以輕鬆導出所有索引頁面，通常是按類別導出所有被排除的頁面。谷歌走向黑暗主題和段落排名見光明：週五的每日簡報|巴里·施瓦茨| 2021年2月12日|搜索引擎土地
例如，雖然“跑鞋”可以是一個通用關鍵詞，但長尾版本的關鍵詞可以是“厚底男士跑鞋”。關於使用谷歌趨勢進行關鍵詞研究的綜合指南|阿尤什·古普塔| 2021年2月12日|搜索引擎觀察
谷歌提供的一個明顯的例子是捷豹，它可以是動物、運動隊、汽車製造商或其他。谷歌圖像搜索更新減少重複圖像結果|巴里·施瓦茨| 2021年2月11日|搜索引擎登陸
例如，審計發現並非所有收入都由該機構的會計辦公室跟蹤。公用事業公司欠這個州監管機構數百萬美元。問題出在哪裡？該機構無法追查欠款|Scott Morris，海灣城市新聞基金會，2021年2月10日
例如，Notejoy製作了一個軟件，用於記錄筆記並與同事分享。備忘錄：行業工具|希瑟·蘭迪| 2021年2月10日|石英
作為良好科學和社會決策的一個例子，氟化物的歷史可能更像是一個警示故事。防氟劑是OG防氟劑| Michael Schulson | 2016年7月27日| DAILY BEAST
去你自己的花園，引用偉大的言論自由聖人伏爾泰的話，邀請人們以你為榜樣。個人電腦警察如何威脅言論自由|尼克·吉萊斯皮| 2015年1月9日|每日野獸
對Vice來說，這也是你保持興趣的一個例子，對嗎？”《阿切爾》的創作者亞當·裡德洩露了第六季的祕密，從超現實主義情節到《伊斯蘭國後的生活》|馬洛·斯特恩| 2015年1月8日|每日野獸報
例如，這使得確定空襲的影響變得異常困難。五角大樓不知道在ISIS戰爭中有多少人喪生|南希A.優素福| 2015年1月7日|每日野獸|
例如，在2004年，斯卡利塞對一項決議投了“反對票”，該決議旨在讓馬丁·路德·金成為共和黨第三號人物，他承認與白人至上主義者會議（Tim Mak）2014年12月30日《每日野獸》（DAILY BEAST）進行了對話
下午是一個美好的下午，這一天是秋天最醇厚心情的完美例子。自信|亨利·詹姆斯
經過八週的圍攻，攻破了一個缺口，該城投降，一個月後，堡壘也效仿。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
他們的罪惡始於神聖的星期四，幾乎沒有什麼祕密，也沒有什麼壞榜樣，以至於這件事開始洩露出去。菲律賓群島，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
這本書中有許多單詞，其中一些字母（儘管不是全部）是斜體，例如《劍客》。同化記憶| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
例如，圍繞財產、其權利及其限制的問題正在進行廣泛的討論。拯救文明| H.G.（赫伯特·喬治）威爾斯